[好人卡] 仲會掛住 求屌醒

如題 識左就快三個月 已經就兩個月冇聯絡
當時大家係好有火花 然後忍唔住對佢太好俾左壓力佢
然後被朋友提左一提 又知道自己容易被感情影響情緒
又知道自己即將會好忙 唔太適合開始一段關係
就心急想同佢確立關係 穩定落黎 然後就被派卡

間唔中仲會諗起同佢相處既片段
又會聽番佢話中意既歌
求屌醒